依家咁既情況，點處置露露同娜娜好？

殺左佢？比佢繼續生存做研究，但唔比同外接觸？
比佢繼續生存但嚴密監控？比佢自由自在生活？

人道毀滅

根本冇呢兩個人
唔洗煩

抑鬱症

無論點處置都有人道問題，中国人屙完屎又要人幫手清理

狗名黎？

中国人既名

中共肯定偷偷研究

養大做肉便器